# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Kernel Manager\n"
"POT-Creation-Date: 2022-02-08 14:48+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2022-02-08 14:57+0300\n"
"Last-Translator: Евгений <eg.evgeniy@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <eg.evgeniy@gmail.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.4\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: kernel_manager.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: form/main_win.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: form/process_win.py\n"

#: form/info_win.py:46 form/process_win.py:61
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: form/main_win.py:262
msgid "Kernels management"
msgstr "內核管理"

#: form/main_win.py:263
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Program help.</span><br />This program provides a simple "
"graphical script management tool: <span style=\" font-style:italic;\">update-"
"kernel</span>, <span style=\" font-style:italic;\">remove-old-kernel</span>."
"</p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600; background-color:transparent;\">Change of kernel.</span><span "
"style=\" background-color:transparent;\"><br />Allows you to change the "
"kernel type to choose from ( STD-DEF, UN-DEF, OLD-DEF ).</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600; background-color:transparent;\">Removing kernels.</span><span "
"style=\" background-color:transparent;\"><br />Shows a list of kernels "
"installed on the system. Double clicking on a line removes the selected "
"kernel and its modules. The currently active core is not displayed in the "
"list. The Clear button clears the cache of obsolete packages and removes "
"duplicates.</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" background-"
"color:transparent;\">The Remove Kernels button clears the system of all "
"kernels except the current one. The currently active core cannot be removed."
"</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600; background-color:transparent;\">Update kernel.</span><span style="
"\" background-color:transparent;\"><br />Automatically updates the kernel "
"and modules to the newest version. The &quot;Distribution&quot; button "
"updates the software to the current version. The repository list allows you "
"to modify the branches of the repository.</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">程序幫助。</span><br />該程序提供了一個簡單的圖形腳本管理工具："
"<span style=\" font-style:italic;\">更新內核</span>, <span style=\" font-"
"style:italic;\">刪除舊內核</span>.</p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600; background-color:transparent;\">內核替換。</span><span style=\" "
"background-color:transparent;\"><br />更改內核。</span><span style=\" "
"background-color:transparent;\"><br />允許您更改內核類型以從中選擇（STD-DEF，"
"UN-DEF，OLD-DEF）。</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600; background-color:transparent;\">刪除內核。</span><span style=\" "
"background-color:transparent;\"><br />顯示系統上安裝的內核列表。 雙擊一行將刪"
"除所選的內核及其模塊。 當前活動的內核未顯示在列表中。 “清除”按鈕清除過時軟件"
"包的緩存並刪除重複項。</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" background-"
"color:transparent;\">刪除內核按鈕將清除所有舊內核的系統。 當前活動的內核無法"
"刪除。</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600; background-color:transparent;\">更新內核。</span><span style=\" "
"background-color:transparent;\"><br />自動將內核和模塊更新為最新版本。該"
"&quot;分配&quot;指的是 分配。按鈕將軟件更新為當前版本。 存儲庫列表允許您修改"
"存儲庫的分支。</span></p></body></html>"

#: form/main_win.py:272
msgid "Change flavor type"
msgstr "改變口味類型"

#: form/main_win.py:273
msgid "Change"
msgstr "改變"

#: form/main_win.py:274
msgid ""
"Select a kernel from the list and click the <br>\"Change\" button to switch "
"to a new flavor"
msgstr "從列表中選擇一個內核，然後單擊 <br>“更改”按鈕以切換到新的樣式"

#: form/main_win.py:275
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">The note</span><br />The tab for changing the flavour's "
"(assembly types) of the operating system kernels.</p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Kernel: STD-DEF</span><br />Standard kernel. During the "
"assembly, patches from the stable kernel branch are used to correct the work "
"of drivers and software.</p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Kernel: OLD-DEF</span><br />Previous kernel branch std-def. "
"The old-def kernel supports older hardware and long-term support.</p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Kernel: UN-DEF</span><br />An experimental core for desktops. "
"The un-def kernel is newer and may support hardware that does not work in "
"std-def.</p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Sisyphus: UN-DEF </span><br />It is an unstable repository of "
"the latest software. Recommended for Intel integrated graphics not supported "
"by other kernels. When using the kernel from this repository, you will not "
"be able to work with programs that depend on the version of the module in "
"the stable repositories.</p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">筆記</span><br />用於更改操作系統內核的風味（裝配件類型）的選項"
"卡。</p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">內核：STD-DEF</span><br />標準內核。 在組裝期間，來自穩定內核分"
"支的補丁用於更正驅動程序和軟件的工作。</p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">內核：OLD-DEF</span><br />先前的內核分支 std-def。 old-def 內核"
"支持較舊的硬件和長期支持。</p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">內核：UN-DEF</span><br />台式機的實驗核心。 un-def 內核較新，並"
"且可能支持在 std-def 中不起作用的硬件。</p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">西西弗斯島：UN-DEF </span><br />它是最新軟件的不穩定存儲庫。 推"
"薦用於其他內核不支持的英特爾集成顯卡。 使用此存儲庫中的內核時，將無法使用依賴"
"於穩定存儲庫中模塊版本的程序。</p></body></html>"

#: form/main_win.py:284
msgid "Change of kernels"
msgstr "換仁"

#: form/main_win.py:286
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">The note</span><br />The right mouse button menu provides "
"additional options such as loading the default kernel. For the convenience "
"of orientation, color coding has been introduced.</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;"
"\"><br /></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Color coding.</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><img src=\":/picture/icons/"
"std.png\" height=\"12\" /> - kernel type ( std-def ) <img src=\":/picture/"
"icons/un.png\" height=\"12\" /> - kernel type ( un-def ) <img src=\":/"
"picture/icons/old.png\" height=\"12\" /> - kernel type ( old-def )</p></"
"body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">筆記</span><br />鼠標右鍵菜單提供了其他選項，例如，加載默認內"
"核。 為了方便定位，已經引入了顏色編碼。</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;"
"\"><br /></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">顏色編碼。</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><img src=\":/picture/icons/"
"std.png\" height=\"12\" /> - 內核類型（std-def）<img src=\":/picture/icons/"
"un.png\" height=\"12\" /> - 內核類型（un-def）<img src=\":/picture/icons/old."
"png\" height=\"12\" /> - 內核類型（old-def）</p></body></html>"

#: form/main_win.py:294
msgid ""
"Clearing the local cache of obsolete packages<br>and removing duplicate "
"packages"
msgstr "清除過時軟件包的本地緩存<br>並刪除重複的軟件包"

#: form/main_win.py:295
msgid "Clear"
msgstr "已清除"

#: form/main_win.py:296
msgid "Removes all cores except the currently active one"
msgstr "刪除除當前活動的核心以外的所有核心"

#: form/main_win.py:297
msgid "Remove kernels"
msgstr "刪除內核"

#: form/main_win.py:298
msgid "Removing kernels"
msgstr "開始刪除內核"

#: form/main_win.py:299 kernel-indicator:142 kernel_manager.py:627
msgid "Kernel update"
msgstr "內核更新"

#: form/main_win.py:300 form/main_win.py:312
msgid "Update kernel"
msgstr "更新內核"

#: form/main_win.py:301
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">The note</span><br />It is recommended to update the "
"distribution to the latest version before updating the kernel. Such an "
"update will help to avoid unnecessary problems when updating the kernel.</"
"p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Update Kernel button</span><br />Updates the current active "
"system kernel and all modules installed for it.</p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">All actions of the program "
"will be displayed in the terminal and require user confirmation. If you are "
"unsure of your actions, cancel the update.</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Repositories</span><br />Allows changing repositories. Shows "
"the currently connected repositories. Allows you to update the OS platform. "
"To switch to a different platform, select a repository and click &quot;"
"Distribution&quot;. The update will start automatically. Before choosing "
"&quot;<a href=\"https://www.altlinux.org/%D0%A7%D1%82%D0%BE_"
"%D1%82%D0%B0%D0%BA%D0%BE%D0%B5_Sisyphus%3F\"><span style=\" text-decoration: "
"underline; color:#2980b9;\">Sisyphus</span></a>&quot;, carefully read its "
"description.</p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">音符</span><br />建議在更新內核之前將發行版更新到最新版本。 這"
"樣的更新將有助於避免更新內核時出現不必要的問題。</p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">更新內核按鈕</span><br />更新當前的活動系統內核和為其安裝的所有"
"模塊。</p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">程序的所有動作將顯示在終端"
"中，並且需要用戶確認。 如果不確定您的操作，請取消更新。</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">儲存庫</span><br />允許更改存儲庫。 顯示當前連接的存儲庫。 允許"
"您更新OS平台。 要切換到其他平台，請選擇一個存儲庫，然後點擊 &quot;分發"
"&quot;. 更新將自動開始。 選擇之前  &quot;<a href=\"https://www.altlinux.org/"
"%D0%A7%D1%82%D0%BE_%D1%82%D0%B0%D0%BA%D0%BE%D0%B5_Sisyphus%3F\"><span style="
"\" text-decoration: underline; color:#2980b9;\">Sisyphus</span></a>&quot;, 請"
"仔細閱讀其說明。</p></body></html>"

#: form/main_win.py:309 kernel_manager.py:591
msgid "Distribution update"
msgstr "發行更新"

#: form/main_win.py:310
msgid "Distribution"
msgstr "分配"

#: form/main_win.py:311
msgid "Change repository"
msgstr "變更資料庫"

#: form/main_win.py:313
msgid "Filter for kernel modules installed on the system"
msgstr "系統中安裝的內核模塊的過濾器"

#: form/main_win.py:314
msgid "All installed modules"
msgstr "所有已安裝的模塊"

#: form/main_win.py:316
msgid ""
"Remove packages that were automatically installed to satisfy<br>dependencies "
"for other packages and are now no longer needed. "
msgstr "刪除自動安裝的軟件包以滿足<br>其他軟件包的依賴關係，現在不再需要。 "

#: form/main_win.py:317
msgid "rebuilddb - rebuild the rpm package database."
msgstr ""

#: form/main_win.py:318
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
#| "REC-html40/strict.dtd\">\n"
#| "<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/"
#| "css\">\n"
#| "p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
#| "</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; "
#| "font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
#| "<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
#| "right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
#| "weight:600;\">The note</span></p>\n"
#| "<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
#| "right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">The broom button uses "
#| "the &quot;<span style=\" font-weight:600;\">apt-get autoremove</"
#| "span>&quot; command to clean up the system of packages that are not used "
#| "by any program. Sometimes this command removes the libraries you want, so "
#| "back up your system before using it. You can find out more by typing "
#| "&quot;<span style=\" font-weight:600;\">--autoremove</span>&quot; in "
#| "&quot;<span style=\" font-weight:600;\">man apt-get</span>&quot; terminal."
#| "</p></body></html>"
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">The note</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">The broom button uses the "
"&quot;<span style=\" font-weight:600;\">apt-get autoremove</span>&quot; "
"command to clean up the system of packages that are not used by any program. "
"Sometimes this command removes the libraries you want, so back up your "
"system before using it. You can find out more by typing &quot;<span style=\" "
"font-weight:600;\">--autoremove</span>&quot; in &quot;<span style=\" font-"
"weight:600;\">man apt-get</span>&quot; terminal.<br />The &quot;<span style="
"\" font-weight:600;\">rebuilddb</span>&quot; button is used to repair a "
"corrupted rpm package database.</p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">那個筆記</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">使用掃帚按鈕 &quot;<span "
"style=\" font-weight:600;\">apt-get autoremove</span>&quot;命令以清理所有程序"
"未使用的軟件包系統。 有時，此命令會刪除所需的庫，因此請在使用前備份系統。 您"
"可以通過鍵入更多信息&quot;<span style=\" font-weight:600;\">--autoremove</"
"span>&quot; 在 &quot;<span style=\" font-weight:600;\">man apt-get</"
"span>&quot; 終端。</p></body></html>"

#: form/main_win.py:324
msgid "Kernel modules"
msgstr "內核模塊"

#: form/process_win.py:62
msgid "Task progress"
msgstr "任務進度"

#: form/process_win.py:63
msgid "Stop the process"
msgstr "停止程序"

#: form/process_win.py:64
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: form/process_win.py:65
msgid "Agree to continue the process"
msgstr "同意繼續進行"

#: form/process_win.py:66
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: kernel-indicator:46
#, fuzzy
#| msgid "Kernel update"
msgid "Kernel update indicator"
msgstr "內核更新"

#: kernel-indicator:53
#, fuzzy
#| msgid "Close a window"
msgid "Close indicator"
msgstr "關閉一個窗口"

#: kernel-indicator:57
msgid "Repeat message"
msgstr ""

#: kernel-indicator:61
msgid "Set autoload"
msgstr ""

#: kernel-indicator:65
msgid "Show updates"
msgstr ""

#: kernel-indicator:143
msgid "A new version of the kernel is available: "
msgstr ""

#: kernel_manager.py:102
msgid "Updating cache wait for completion ..."
msgstr "正在更新緩存以等待完成..."

#: kernel_manager.py:115
msgid "Updating cache:"
msgstr "更新緩存："

#: kernel_manager.py:120
msgid "No access to repository"
msgstr "無法訪問存儲庫"

#: kernel_manager.py:124
msgid "Updating completed:"
msgstr "更新完成："

#: kernel_manager.py:185
msgid "No kernels found to be removed"
msgstr "沒有發現要刪除的內核"

#: kernel_manager.py:192
msgid "Flavor - not selected"
msgstr "風味-未選擇"

#: kernel_manager.py:193
msgid "STD-DEF kernel (main kernel)"
msgstr "STD-DEF 核心 (主核心)"

#: kernel_manager.py:194
msgid "OLD-DEF kernel (old std-def branch)"
msgstr "OLD-DEF 內核 (舊的 std-def 分支)"

#: kernel_manager.py:195
msgid "UN-DEF kernel (experimental kernel)"
msgstr "UN-DEF 内核 (实验内核)"

#: kernel_manager.py:196
msgid "Sisyphus (kernel un-def)"
msgstr "西西弗斯 (內核 un-def)"

#: kernel_manager.py:255
msgid "Remove the selected kernel"
msgstr "刪除選定的內核"

#: kernel_manager.py:258
msgid "Install the default kernel"
msgstr "安裝默認內核"

#: kernel_manager.py:261
msgid "Kernel information"
msgstr "內核信息"

#: kernel_manager.py:420
msgid "Module"
msgstr "模塊"

#: kernel_manager.py:430
msgid "Remove the selected module"
msgstr "移除所選模塊"

#: kernel_manager.py:433
msgid "Module information"
msgstr "模塊信息"

#: kernel_manager.py:451
msgid "Rebuild rpm database?"
msgstr ""

#: kernel_manager.py:457
msgid "rpm database recovery"
msgstr ""

#: kernel_manager.py:465
msgid ""
"It is recommended to use for cleaning a fresh OS. If you have been using the "
"OS for a long time, then the likelihood of removing the necessary packages "
"increases. Continue?"
msgstr ""

#: kernel_manager.py:473
msgid "Removing unnecessary dependencies"
msgstr "刪除不必要的依賴"

#: kernel_manager.py:487
msgid "Set default kernel boot"
msgstr "設置默認的內核啟動"

#: kernel_manager.py:494
msgid "Setting the default kernel boot"
msgstr "設置默認的內核啟動"

#: kernel_manager.py:526
msgid "Remove"
msgstr "去掉"

#: kernel_manager.py:557
msgid "Installation"
msgstr "安裝"

#: kernel_manager.py:569
msgid "Install un-def kernel from Sisyphus repository?"
msgstr ""

#: kernel_manager.py:602
msgid "Removing old kernels"
msgstr "刪除舊內核"

#: kernel_manager.py:614
msgid "Cleaning apt-cache"
msgstr "清除 apt-cache"

#: kernel_manager.py:674
msgid "Process started, please wait ..."
msgstr "程序已啟動，請稍候..."

#: kernel_manager.py:676
msgid "Completed successfully"
msgstr "成功完成"

#: kernel_manager.py:677
msgid "The process is complete. You can close the window."
msgstr "該過程完成後，可以關閉窗口。"

#: kernel_manager.py:708
msgid "Close"
msgstr "閉"

#: kernel_manager.py:709
msgid "Close a window"
msgstr "關閉一個窗口"

#~ msgid "Removing the kernel"
#~ msgstr "刪除內核"
